(有圖)水炮車向天后推進

一共兩部，影唔切。

報去tg